點睇price.com 條囡 Karen

淨睇樣其實幾豬但打扮撘救, 加上超presentable, 仲勁過unwire賓妹,
整體幾討好, 應該好快畀人挖走

幾cute唔豬喎

佢咬字okay 講嘢清晰

好有知性美 基本上條片剩係睇佢

第一次見咁柒既鼻

雞蛋妹

雞蛋妹屌打哂

把聲幾好聽 個feel好似新聞報導員

娜姐去咗外國

講電話講到新聞報導員咁

好GFABLE

做我老婆OK?

好多中坑好中意

好多後生鐘意

.... ture

btw

係把聲好聽

好想知佢點練講野講到粒粒字都咁清楚

佢係其中一個老闆點會被刮走

好鍾意睇佢自拍，笑得勁唔自然，唔識對住鏡笑

個樣好天然,你唔聽佢把聲講野會覺得係o靚妹

講野把聲係好清楚好聽
唔睇畫面都得

通常開黎聽佢講野
件product無乜留意

好想知你女友咩樣

豬扒，不過識扮靚加分

個樣好以前同mean娜一齊做menclub果個小雲

呢type女先正
床上勁大食

見過你真人 好細 粒不過樣就正常啦

[硬件台] 條女

想問下條女屬於邊類型硬件？

糖妹

廣東話介紹我諗佢都係聽得最舒服個個
諗起ray ma乜撚野造工好有旗艦感真係得啖笑

鑽石切割邊框

想屌

硬件台咪砌女囉

IG ?

介紹流暢簡潔
好撚pro喎

依啲先正 小肥大奶知性美

佢講野個tone好似啲新聞主播，唔講以為佢做新聞台

我可以

cute 囉
不過應該砌 做老婆要識耐啲先
同uwire 果條差唔多感覺 砌砌砌

有無佢IG

落左妝唔知會變成點

我覺得幾靚喎 識到佢就好 你班人咪口臭啦

但係個髮線後定頭大

佢都做咗好多年，近乎係開國功臣咁

好正 把聲仲正
Karen bb

有d似立場姐姐( 把聲)

好可愛好甜
做女朋友一流

9成人都講唔到咁流暢 好似唔多youtuber 式垃圾剪接

睇你老母
拉

講野好好聽
Karen仔

豬你個頭不知幾cute

樣就一般 係青春
但講野真係一流聲線勁好j

我都想知

有聲

Ig?

佢講野個feel有少少似Ray ma
但有生氣d

其實係得個鼻出事

點解無人講似中大EMAIL

空氣瀏海

Ray Ma先正
次次都聽到起雞皮

係唔係佢黎

佢讀journal?
識幾個fd讀記者
佢地係要train成咁

張相Blur成個Hello Pinky 咁

之前睇sony x5介紹先第一次見佢，眼前一亮
Btw 拉

講野介紹幾好

仲要勁重英國口音

雞蛋妹最正

拉

USB插頭？

佢把聲好好聽

no ball

佢搞到我下面變左硬件

真係好un耳

7

好靚女wor 塊面肥嘟嘟幾可愛

淨係把聲都有排J

屌你啦我不是中坑

有冇類似樣嘅av?

EMAIL點睇咁

完勝ray ma

您現在聚腳在硬件台內。

主要都係睇佢

Sell 耳機就除咗對耳環佢，邊有人咁做介紹⋯

個陰好唔襯佢，咁的陰要面型尖多小小的女仔先好睇。

字正腔圓
外貌唔算滿分但勝在有氣質

雞蛋妹先最撚正呀屌你老母

樣就30分，講90分
unwire最近有個講野都ok
唔係大波賓妹

大家好
我係Ray Ma
通常聽完句就訓撚左

就算唔係講樣，都要讚下佢呢段片拍得好好 畫面同聲音都係喺香港算好嗰啲

值得一讚

髮型
眼鏡
粉底

淨係唔洗睇字幕都知佢講隻隻字講乜，已經好勁
唔通睇ray ma講嘢一舊舊咩

成個薑檸樂咁

咁都叫豬，明明幾靚女

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

有時唔小心禁入去見到佢講ray ma 就即close......造作到。。。

係囉 個女仔幾好wo
好girlfriendable

幾鐘意佢 講野幾好

簡潔同咬字準確
起馬我有興趣睇佢講既內容
點都好過unwire 個咩嘉嘉

講嘢幾好
開箱揾呢啲女仔先啱
講嘢唔生硬

有無ig

同問

Ok

我幾鍾意佢喎
個樣正正常常 ok靚咁就可以啦
佢講野才能將成個人由 50 分 拉到8 90分

點解咬字可以咁字正腔圓?

想學

個鼻出事

把聲真係一流

做多咗

有d 波路

我like 了

係

Karen bb豬

嘉嘉?

karen ?
樣一般，出親片都機械人式講野。字正腔圓係好，搵乜野人去training佢，搞到講gadget野都時事新聞化。On9
而聲 我聽落有幾分似奀歪大波娜…但相比講野，當然奀歪sell自然嘅大波娜優勝過呢一期嘅Karen啦，Karen過於背稿…

嘉嘉好似出道好多年，但入奀歪仲好似未夠秤咁。

ray ma好懷疑佢係藍絲又係啲平衡時空嘅人，仲去大陸北京介紹新手機。dislike咗佢啦…啲評機片大體上得一種套說法。十年不變

係咪即係香討附屬?
btw 把聲好正

幾靚女wo, 2:48果下真係J死人

AirPods Pro 個s音成日唔讀

讀咗個AirPod Pro 出黎

似係同一人

已fc係同一人

lm

有冇人覺得個嘉嘉都好正,個樣又係豬,但望落好GFABLE

睇開 幾正 娶老婆搵呢種

把聲幾正
字正腔圓
樣唔出色 但叫識打扮

把聲好聽左咁多既

佢個豬膽鼻
不過要睇女何必要睇硬件片
最緊要比到我想要既資訊

講個笑話
香港人講英國口音

香港人講英文係咁,大部分香港人唔會介意什至唔知尾音重要
反正睇既觀眾唔係外國人,冇咩所謂

ray ma藍絲嚟，藍絲學人口音，你睇林尊嚟普通話，賴係北京腔。但好鳩難聽

聽下佢把聲扯扯地...

主要係咬字清晰令到聽上去好聽咗

好想攬住佢錫佢 同佢組織一個幸福既家庭
我地會生兩個小朋友 我會同個女去溜冰 因為女仔溜冰好靚

Download the Reddit app here:

正

IGIG

airpod屎 pro
好繞口

懶音當英國口音

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

youtube comment
女神已做

啲comment笑到我仆街
好撚多痴漢

好頂癮

我都有留意佢，幾有潛質

男性係差d架啦，比我都睇女啦屌

講咗咁耐 有IG未？

有未

搵到喇 唔分享比你

超 巴撚幣

private左我都冇野睇

其實都係跟稿讀姐，

把聲聽落舒服囉 無咩懶音 同有節奏感

幾cute
要男友出句聲

如果唔係蒜頭鼻應該唔錯

pat陰

執陰做乜？
揭開你唔驚？

好一個蒜頭鼻
係咪以前啲人講嘅豬膽鼻

而開嘅，都無乜野好睇…

把聲好聽，肥嘟嘟好肉地！
我個mon都濕埋！

係味連登仔來

COMMENT SECTION好有寶欣CHANNEL以前嗰種FEEL

聽佢講野已經愛上佢

樣唔係靚果類 但有鄰家妹妹既感覺
望佢唔會好抗拒 但又唔會係吸引到人去望佢
把聲唔會係mk妹或好嬌嗲果類 聽佢介紹產品會有返d耐性去聽佢講
整體感覺唔錯

「EMAIL」應該係「Emilia Wong」，敬請留意

把聲好尾機
好耐未聽過咁好聽嘅廣東話

人地已經係Gmail 仲E

豬膽鼻應該係再嚴重啲嗰隻
蒜頭鼻都係第一次見

新story好可愛

證明佢平時啲片, 燈光, filter, 化妝, 劉海, 眼鏡缺一不可

karen賣聲唔賣樣

呢點好同意，啲垃圾剪接，講一句錄一句剪接一句，好唔流暢……頂唔撚順

第一次睇佢仲覺得似陳秀慧，一聽把聲就…

咁既mk妹都上神枱
阿Karen ~以前學生時代咁爛口 扮咩斯文

校服相呢屌你

more

賓咩妹！
娜姐不知幾正

爛口先正, 日日比Karen用粗口屌

斯文又得 爛口又得
一次滿足兩個願望

識D野

無記錯屬於 uwants & 香討母公司

想聽下佢啲叫床聲

講野幾好，英文字發音幾準

呢個真係估唔到 佢啲談吐好斯文

如果篇稿係佢自己寫埋﹐各方面我都覺得表現中上﹐有前途

肯定唔係佢寫，如果自己想嘅稿，講嘅時候就唔會隻隻字櫈出嚟

仲有今日price換咗個樣仲靚嘅女，話係做cctvb。但講野被karen聽落仲舒服無Karen咁冷咁生硬

條女以前坐cctvb採訪車果陣報稱比人襲擊, 可能因為咁驚到辭職

咁都好，多條女睇

新妹妹好睇啲

咗新主持Pinky

9uo你都信
起連登有邊條女唔係港女，唔係公廁

9up

呢個正好多 此post已完

笑左
以前中學生邊個唔係爛口 日日講粗口，問候老母

大個左少講左架啦

永遠出片慢過人，喺外國又唔見佢出外國機出得特別快，永遠全世界出晒片介紹佢先出

人地唔出佢點抄

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

睇左咁多介紹
呢個女仔真係最得
就好似報新聞咁

對眼分咁開

幾pro
睇測評嚟講唔錯
唔通聽ray ma 成口懶音咩